它被稱為雙五邊形，它是通過沿著一條邊連接兩個五邊形，然後將平行的邊粘在一起，形成一個具有豐富對稱性的雙孔甜甜圈。 數學家報告關於十二面體的新發現，艾瑞卡·克拉賴希，2020年8月31日，量子雜誌 
 這四位合作者以一種新的方式利用了這種搜索效率——特別是，他們自動化了對對稱性的考慮，而以前的工作都是依靠數學家實際的手工工作來處理的。 計算機搜索解決了90年的數學難題凱文·哈特尼特，2020年8月19日，量子雜誌 
 為了在宇宙中有結構，為了我們的存在，你還需要有這種美麗的對稱——沒有特殊的觀察者。 《殺死引力幽靈的物理學家》|托馬斯·勒頓| 2020年8月18日|《量子雜誌 
 物理學家隨後揭示了隱藏在元素原子中的基本粒子的對稱性。 《數學之美的兩種形式》|羅伯特·迪克格拉夫| 2020年6月16日|《量子雜誌》 
 複雜的對象通常是數學對象的集合——比如數字或對稱——它們彼此之間具有特定的結構化關係。 “無用的”視角改變了數學|凱文·哈特內特| 2020年6月9日|量子雜誌 
 但是，他說，最終讓一個人戴上帽子好看的是他們的頭頂和下頜線的對稱性。 你必須去的哈萊姆帽店|Justin Jones | 2014年10月24日|DAILY BEAST 
 根據拉斯穆森(Rasmussen)的一項調查，2007年7月，56%的民主黨人認為布什應該被彈劾。 荒唐的彈劾反饋循環|約翰阿夫倫| 2014年7月28日|每日野獸 
 不知何故，找一個猶太人來指責，形成了一種深刻的對稱性，讓人們安慰自己，他們有了答案。 羅恩·羅森鮑姆談希特勒、好萊塢和量化邪惡|威廉·奧康納| 2014年7月26日|每日野獸 
 他們相似的經歷只會讓她更加堅定地繼續她的旅程。 以色列，哈馬斯，WhatsApp和被黑的電話在加沙心理戰|Itay Hod |014年7月26日 
 他很可能已經感受到了這種詩意的對稱的力量。 圖派克和默裡·坎普頓:穿粗花呢的教父邁克爾·戴利| 2014年6月22日|每日野獸 
 如果我們現在轉向形式的更高方面，如對稱和比例，我們就會遇到困難。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 然而，在那些“血統文雅”的女士中，她們比男人更有貴族的勻稱和美麗。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這些小隔間也被破壞了，它們的對稱性被破壞了，它們的建造也因為類似的不謹慎的挖掘而受到威脅。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 他有很好的對稱感，所以他的堆總是非常整齊。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 我們從句子的排列、節奏和結構的對稱中感知藝術。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德